星期日遊行 策略討論

612經驗，即使多人，但只要有藉口，佢都會殺人清場

本身我都覺得69一百萬人，
唔做d行動，好浪費個人數
但612證明多人都cover唔到勇武行動
佢會殺人

616遊行
係咪應該集中谷人數？
行動果邊應該點？

大家點睇？

Push!!!!

支持行動派的人
會否覺得好左膠？

注意五毛散播失敗分化論，別中計

定係行勇派會覺得應該用人數cover?

我覺得可以禁
1) 3點集合 但唔好出發住 等齊勇武多人先出發
2) 學民主黨擺街站，宣傳狗狗的暴力
3) 分散人群中自己出發
4) 差唔多完先係維園出現，再行

我覺得616遊行可以和平咁做，唔使諗開波
好似盧sir話齋，佔領個無人o既立法會無咩意思，而且假日對社會影響唔大
我地行完可以早d返去休息，留力之後o既硬仗
但黑警就無咁好彩，佢地肯定要派人出黎睇住個場
長期處於緊張狀態又休息唔夠，到時玩長期戰咪睇邊個捱唔住先
而且616和平結束的話又易d有國際支持